[貨幣互換] 十年超過 15000 億貨幣互換協議

手痕走去搵舊新聞稿，原來近呢十年前後簽左四次，總額超過一萬五千億港幣。雖則金管局有澄清協議到期時，雙方會拎番各自貨幣，無知一問，呢樣野有無可能 Fact Check 到。

都係果句，唔公開條數出黎之前，咩都唔可信